探討如何攬炒公務員（社會廢物）

各行各業都受打擊，應該點樣攬炒埋公務員？

好多公共服務都係由公務員提供

你做咩工咁巴閉一口咬定廿幾萬公務員係垃圾？

話說今年佢哋係咪無得加人工？

集體移民 成個香港冇咗一半人 有工都遲早冇糧出

林鄭都有得加完再比返d甜頭出嚟，點解你會覺得公務員會無得加

上年咁多公務出黎集會都已經等緊俾政府清算

公務員包括林鄭和3司11局
沒有一個是無辜

照跳point

唔好呀。政府前線好多黃

如果你信

去上班台睇下班人啦

我指通脹嗰個
上財委會嗰個

??

要等薪酬委員會比報告行會再比立法會
暫時未知，但因為佢地其實係計上個年度
所以好大機會今年都仲有

Push